即使撒回條例，為「不起訴義士」訴求，幾多人會肯繼續上街？

會：正評
不會：負評

我知香港人就係勢利就咁就算
不過人地為左大家身陷險境
成果卻係大家分享
而家輪到我哋cover番佢哋
我哋更要齊上齊落
唔好割禾青
割禾青就等同另類割蓆

今次割禾青
下一次就冇義士肯出黎一齊爭取

[member]Coming up in the cage I like[/member

616出嚟

推

會

比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母

完全撤回！釋放義士！

主要要求為
取消暴動定性

上！義士犧牲太多

聽日見！

警權過大 無法無天

仲要追究警察是否合理使用武力

聽日有2個目的
一係為左撤回
二係為左警濫暴

撒回 釋放並不追究暴動罪 起訴濫用暴力黑警 落台

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

團結一致